Crazy transformation in 3 months！！！！！！！！！！！！

你肯定2張相有分別?

師兄繼續努力！
健身健心健生。

I know just how to whisper
And I know just how to cry
I know just where to find the answers
And I know just how to lie
I know just how to fake it
And I know just how to scheme
I know just when to face the truth
And then I know just when to dream
And I know just where to touch you
And I know just what to prove
I know when to pull you closer
And I know when to let you loose
And I know the night is fading
And I know the time's gonna fly
And I'm never gonna tell you everything I've gotta tell you
But I know I've gotta give it a try

健腎健前列腺

girl you're every woman in the world to me

呀b 今日著灰色衫？

粉紅色衫？